孫中山個日本老婆

有冇人覺得大月薰好靚？

國父識食

條女細佢22歲

同萌會大頭目

幼齒

培養個細路女等佢成年就拎黎食用....
其實都幾變態

國父都係男人黎

其實政治人物唔可以風流㗎咩聖人先可以從政？

聖人唔會從政